痾完尿之後會唔會抹一抹條J?

實有人話fing兩fing就搞掂
但都總係會有一滴半滴殘留係度
拎廁紙印一印唔會無咁污糟咩？

唔會
會

先負評為敬

會啊，痾完尿會用有酒精的消毒藥水抹J

It depends...

細個屙完尿就咁放番條丁入去 於是啲底褲好快黃哂

同你差唔多，我自備一樽火水，痾完就隊入去

咁男廁尿兜點解無廁紙抺J?

尿兜d水你冇用黎洗

我仲以為得我一個會抹

所以入廁格痾

咁要尿兜黎做咩

就咁fing就算嘅巴打唔覺污糟咩？

唔會啦
真男人痾完就收返埋
抹黎抹去用返尿片啦唔該

會用棉簽塞入馬眼轉一圈，確保衛生

自從喺中學到俾班撚屌笑我痾完會用紙巾抹J死乸型之後..

一直都有繼續抹
唔抹會有尿騷味
底褲又會有漬

中學就有溜尿問題

好污糟喎
成條底褲尿積喎

你fing完 包皮都殘餘少少fing唔走喎

仲要坐喺度痾添

係屋企會，出到街唔會

成條放落尿兜洗咪乾淨囉

話你戇鳩怕你嬲, 通常有條女幫手含一含架嘛
無就搵返條啦, 整到d底褲污糟晒

同隔離格幾劍咩都fing得走啦

會洗手盤到洗埋J先

我用開白酒，所以條女次次吹完都醉醉地

廁紙唔怕污糟咩？

喺要保持碌鳩嘅清潔
碌鳩成陣尿臭味
叫雞啲囡都唔撚肯同你含啦

月經

樓主你係巴打絲打個group開撚完po仲唔夠？

污咩糟
又要洗手仲要抹埋鳩不如去變性啦

會含

facebook嘅回覆太on9 睇下連燈仔有無啲正常啲嘅回覆

我會但我男朋友唔會

出街唔會，係屋企先會

就算用廁紙抹J, 都要揀幾次
抹元1次隔幾秒仲會必出黎
通常要抹4-5下至乾淨

如果唔去抹, 即係話有4-5滴尿會hi落底褲, 勁嘔心

用手抹J, 反正都要洗手

你可以鏈住條丁嘅根部 將啲尿推出黎 然後先抹

女人咩 柯完尿抹JJ

已負皮
估唔到咁多人都會咁做
就算fing成日都感覺唔夠乾淨,一開始左用紙抹返唔到轉頭,去親公廁/商場廁都要搵廁格

會，條女話臭逼我抹

可能啲巴打只係入黎負皮個topic

沖完涼，臨訓前痾會抺一抺

柯完會放係尿兜洗一洗先

J太短咪要抹
利申：Fing

係屋企會

公廁一定唔會 屋企公司就會
之前有人公廁抹結果奶野

會放張紙巾係條j度

唔抹乾淨點俾條女含

唔抹久而久之條底褲會有漬同臭

我會一路屙一路洗埋手
屙完ding fing手就走

公廁啲紙巾大家都會夠膽拎嚟印龜頭

通常我會預先搵定廁紙一路痾一路渣係手, 痾完就抹

情況唔容許就用手抹

自己紙巾放定褲袋

通常搵格黎個個幫手抹

fing完再用廁紙印一印，屙督尿都分幾兩分鐘

痾完屎就會

係洗手盆 拎條jer仔 出黎洗

正解

等你痾完之後 直接用埋沖廁水洗埋條J

拍拖前無
拍拖後抹到好乾淨

我痾完尿會即刻打飛機
咁啲精就可以泌啲尿渣出嚟

會 乾淨舒爽

公廁啲廁紙都夠膽攞黎劣龜頭

通常hi落人地到多

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

Fing兩Fing就收返埋喇
廁紙抺咪仲撚污糟

想幫樓主抹

痾完尿我會用尿兜啲水沖乾淨條J 洗乜抹

會浸條丁落廁所沖一沖水先，再用吹風機吹乾，環保啲呀

會奶返乾淨

1比99消毒係基本啦，咁都問

中學嗰陣同個阿sir食完飯佢話去廁所 我問佢要唔要紙巾
然後佢話 男人去廁所使鬼用紙巾架！
自此我一直以為所有男人去廁所都唔使抺

咁你宜家覺得洗唔洗用

陣間同條女見咪會囉
唔會見條女就唔抹
原因你懂的

通常會吐啖口水再捽幾捽

係尿兜痾完尿會抹落個fd條褲到
俾佢打撚到仆街

低褲嘅用處就係方便你唔抹

視乎情況

細個去身體檢查時 俾人檢查條JJ 有一次發炎 包皮個位紅曬 醫生話我冇經常清洗 導致到有污垢積聚而發炎 嗰排就每次屙完尿就要抹一抹 自此就有習慣去抹

做咗咁多年人都未試過

無，周圍fing

你唔好彩中左龜頭包皮炎就記得抹喇

就變日經
Btw會

其實唔多唔少都會印落條底褲，係屋企會擺包濕紙巾抹
出街就求鳩其，反正盡可能都唔會去街外既廁所

我會用隔離條友條J黎幫我抹

其實點fing都唔會fing得清架啦 一定要抹 要乾淨既話

用埋1:99漂白水

我就求其啲
痾完尿通常塞碌鳩入支火酒
浸30秒再攞出嚟等自然揮發就算

諗起個畫面

做左廿幾年人都冇見過人地屙完尿 係個尿兜前面抹尿

會搵火機彈一彈佢就算